C朗同美斯簡直唔係人

相信大家都有睇琴晚bar vs liv
今時今日球王唔使問一定係美斯

不過十年來同美斯一樣
一直保持咁高水準只得一人---C朗

其實兩個都開始老 速度差左
睇一場得一場場

8郎擦存在感？

喂 企開d啦

喂
班朗迷咪撚痴呢樣嗰樣啦

C朗踢得好嗰陣真係唔多覺有花迷出嚟刷存在感

又屈人朗迷迷

c朗踢得好咪一樣有入球轉化率匯報

呢三年朗拎歐聯個時 花迷痴唔少啦下話

邊見到有美迷講咩兩大球王，咩珍惜兩位， 因為美斯迷心中美斯係勁一級， 點會攞美斯去同朗比， 係啲朗迷心入面知朗唔夠勁先會將佢拉高一級同個勁啲既放埋一齊

咪係
得啲單細胞朗迷先會講雙驕
有腦少少嘅人由一開始都會覺得美斯高過溫室朗一班

最好賤種朗快撚啲收山 等班fans唔好週圍吠

企開啲啦

朗狗死撚開啦

又引人屌9朗

唔講以為王騎今年先開AC

true一個3連冠+歐國，一個年年8郎

又有

小花企開啲

係 花迷都成日話西甲稱霸歐聯

美欺踢得好嗰陣都真係唔多覺有朗迷出嚟刷存在感

班花迷成日都有朗迷話乜乜柒柒

好似樓主咁又當佢朗迷

岩呀 企撚開啲啦
溫室小花同歐聯之王拎黎比

唔認同我地花迷即係朗迷 要發動聖戰圍屌

真係唔care就唔會開咁多post踩朗啦